阿Sir 係咪要澄清下條片係幾點拍

以正公眾疑慮

點解做到咁高級都咁粗心大意

幫手補圖

有無得 check 下呢個阿sir 當日幾點落更

五點鐘對我呢d打工仔黎講，對呢個點實在太敏感

叫佢澄清咪姐係叫佢搵藉口

有冇link 幫手推

呀sir做野唔洗你教

阿SIR作野唔洗你教

阿SIR預知唔洗你教

呀sir壞錶唔洗你提

嗱

差人做緊嘢！

呀sir坐時光機唔洗你教

阿sir 真係有必要出黎澄清下

當日幾點收工
條片幾點拍
隻錶係咪壞左

呀sir 比人拉左番大陸啦

警察有預謀架啦